想問今日網吧開唔開

想問今日網吧開唔開
拜年悶到仆街

推

2

3

4

個個拜年冇人上高登

6

7

8

9

十連

十連已成功

點解想去網吧？